退休警子吐口水襲警 判囚10個月

正式宣布 吐口水犯法

做咩攻擊我啲口水

口水比狗攻擊

黃浩吐口水護妻 撤銷控罪
簽保守行為 毋須留案底

你老婆係徐淑敏咪冇事

黑警禍全家

可能以前嗰啲無咁黑呢